與其叫佢地做「狗」,不如直接叫「畜牲」啦

雖然變咗兩隻字， 有時講嘢係麻煩啲，但「畜生」兩隻字聽落比「狗」更有侮辱性又有力， 唔知大家點睇

同埋呢排見兄弟搞宿舍先領悟到，比起搞佢哋個竇，搞宿舍真係更聰明嘅做法
搞佢哋個竇佢哋不痛不癢，仲可以被罷工，
搞佢哋屋企就唔同啦，禍必及妻兒，搞到班畜牲嘅老婆仔女好似比黑社會收債咁，街又唔敢落，屋企又唔等返

侮辱左畜牲

諗諗下其實叫咩都係侮辱咗嗰樣嘢，話唔定黑警先係最低賤嘅名詞

叫佢地黑社會

其實叫狗真係好唔啱
狗係人類既朋友，黑警唔係